你班連登仔肯認清個事實未？

個個話聽日見
到底有幾多香港人會肯聽日見呀
淨係聽到起人工島成班地盤佬已經扯撚哂旗啦
香港人要醒嘅一早喺雨傘嗰時醒咗啦
其他人根本覺得呢度無問題
認清事實啦 你地只係少數咋
努力返工吧啦

咪由佢地打下飛機 以為自己有出一分力囉